許志安七點鐘新聞稿流出!!!

新聞稿

對唔住, 雖然我哋係飲醉咗酒, 但係我承認我喺醉酒之下嘅行為的而且確係傷害到我最愛嘅太太, 雖然嗰日我哋兩個都太醉所以做出有少少不理智行為, 但係我哋都願意承擔所有責任

希望喺未來嘅日子, 我會盡力去彌補, 希望我最愛嘅太太原諒我呢一次一時酒醉嘅錯誤

而因為呢件事我會冇限期退出娛樂圈, 以後有關一方面嘅嘢我唔會再回應亦都衷心祝福馬國明黃心穎幸福

而我同我太太嘅關係亦都唔會回應因為呢個係我哋兩個之間嘅事

其實所有事都係我朋友蔡一智做
你哋講還講
希望大家唔好誤會我

real唔real呀

9uppper都好信

賭呀？敢唔敢

篇野我公關公司幫手寫

無那那祝馬國明幸福鳩事咩

你寫漏咗
低頭 含淚 輟泣 索鼻水 躹躬

賭你碌撚嗎

篇野好熟口面
好似以前都有幾條友用過

好心咁大個人就咪咁幼稚

寫得咁垃圾， 講下你咩公關公司好過

差唔多係呢d內容啦
唔通話心穎好好屌咩

亦都衷心祝福馬國明黃心穎幸福
咁都寫得出 咁你公司一定係專請你呢種on9

亦都衷心祝福馬國明黃心穎幸福

Delete 呢句啦，多餘

大家誤會左, 果個係道德偉黎

如果呢篇野係真，呢間公關公司肯定執粒

中唒